算命師神預言Irene不成大器 Yeri像宣美成功

Irene：他並不是能成大器的那種命運。現時他之所以這麼高人氣，都是因為沾了Red Velvet其他成員的好運。他不能進行個人活動。個人活動的結果都會是不好、模糊地過去，就算轉型去做演員，結果都會是辛苦的。
整體而言，他是隨時都會凋謝的藝人。

熊：在2020年會成為最多活動最活躍的成員。他的關節不太好，有機會會有一些相關的疾病或痛症。

溫：比起當組合的成員，更適合個人的工作，例如在幕後寫歌。一直以來針對Wendy的批評還是比其他成員多，算命師認為，她一直很努力改善自己，但那種態度並沒有完全反映出來，反而引起別人的妒忌心。

Joy：是Red Velvet裏面運氣最好的成員，solo、進軍電影界、甚至退出Red Velvet另組新團，她都能成功。

Yeri：從Yeri的八字和組內的任何成員都是不合的。
他才氣洋溢，凡事都想做到最好，所以比較喜歡出頭，所以很容易令周圍的人討厭他。
他的顏色跟其他成員是完全不同，與其硬要混在與自己不合的顏色之中，建議還是分開活動比較好。就像宣美的情況一樣，自己solo就能成功。

預測RED VELVET整體全盛期好像已經過去了，現在開始走下坡。雖然還會維持一定人氣，但不會再有什麼hot issue了，成員應該要專注個人發展。

屌你呀

廿幾卅次9up中一次=神預言

對Wendy的批評都有甚麼?
不是一直都是YERI比較多?

Yeri世界女 點解有批評

我打撚到個算命c入廠啦 亂評我bb

見到佢哋season greeting 靚到想喊

Joy的確啱solo 演員
唔夾女團

覺得佢做吓神劇配角先，得閑唱OST幾好

Irene都係嫁個有錢人算